［良性競爭］民主黨：要求調查抖音有冇侵犯兒童私隱 / 共和黨：提案禁止千人計劃 及 支國大學生 嚟讀stem

Push

先禁支那 後打抖陰

良性鬥黃

冷戰來了

鬥黃

民主黨查兒童色情

幾時調查拜登侵犯兒童?